由黑衫轉街坊裝有無得諗

認真，黑衫其實已經代表唔到大眾
一，黑呢個字既用於黑警，其實唔算一個好嘅顔色
二，著黑衫亦有刻意區分群眾的含意
然而我地嘅運動正在升級
越來越普及，所以唔可以被規限化
建議可以着普通衫，越街坊亦越好
一來代表普羅大眾市民嘅身份
二來就算有事要閃亦可容易融入人群之中，不易被記認
有無得諗？
*來自黄大仙街坊的啟示

同意！ 普通衫！！！！！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

著街坊裝一個唔好處就係好易
track

Black bloc

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

勇武頭陣，退塲換街坊
似乎係唔錯方法

要睇係邊區遊擊

Blackboc做野
走就變裝

著唔同衫容易比人點相，唔好

驚到時真街坊唔會幫 因為唔係個個勇武

冇

PPP

老實講
遊行個個街坊裝
1.冇遮樣 會俾人影大頭點相
2.冇得掩護其他義士

個人認為地區先街坊裝會適合啲

只可以極度和理非
有比人拉既可能就black bloc

勇武既繼續full gear
唔敢上前線同狗對立既就街坊look係行人路屌鳩佢地老母

一定要統一衣著 冇補充

要有一定數量black bloc

統一服裝既作用係保護勇武

連呢點都唔明?

街坊出街唔會帶背囊
呢個係最大問題

各區遊擊可以
但大型示威/遊行都係black block好啲?

Agree

就算黑衫都一樣，大家又唔會夾定著同一色褲or鞋or袋，其實都會被認。反而黑更容易係人群中被spot. 著黑衫又會被標籤，但普通裝可以將be water 升華到最高境界